屋企人買左LG V30+ 我應該點做？

我家姐5400蚊買左LG V30+

我就問佢點解唔買S9/iPhone 8

佢就話 呢部防水 支援雙卡

我聽到之後呆左

跟住自己google下v30+

835處理器+4gb ram 128gb rom

S9 係845 4gb ram 64gb rom 上網睇5600蚊就有

到底呢部值唔值？

LG G7 5998，你話呢

大鋪要5400？
華仁做緊4500

佢喺邊到買？

應該係大鋪

百老匯

我就問佢點解唔買S9/iPhone 8

個mon有冇blue shift？

LG 機 特點：
UI設計方便易上手
機身設計簡約大方
mon有殘影
熱到仆街
燒底板
燒底板
.
.
.
燒底板

利申： V10苦主

女人買野不嬲唔合理嫁啦

試下搵嗰Sales理論，不過多數都唔理你，佢擺明想清貨

呢個價佢係咪買左電子廢物

係，因為本身LG機都唔值咁貴，仲要835

V30幾好用，電好勁，效能都夠，係貴啲

我見s9用845都係5千幾蚊
我同佢講比多兩舊水買部新出無耐既s9仲好啦

聽歌ok 安慰下自己

moon有殘影真係好on9
用咗年幾啲電就倒水咁
仲要刷首抽刷到燒底版
利申:壞嗰陣冇乜錢換，整完到而家仲用緊

POLED好垃圾

S9 用amoled 係咪同iPhone X一樣？
佢買v30+我真係

唔鍾意曲mon唔得嘅咩

我壞左都有拎去整，搵唔到原廠料唯有用華強北啲板，暫時都冇乜問題，但衰過一次己經信唔過哩個牌子

後尾出左部iPhone X ，但做左廿年Android 9實在用唔慣ios，最後再出多部one plus 5T，即時打開左新世界大門

近排都諗緊下部出唔出OnePlus6好
不過見pixel3好似就出
都係決定睇定啲先

睇定啲先好
啲手機廠商成日出左一款打好個口啤，
下一部就求求奇奇出嚟cap水。

Lg 買水貨等於拋錢落海

廿年

女人買野不嬲唔經大腦

冇記錯sun mobile都係4500左右

預支住先

屋企人自己出錢買 要問過你？

apple專登向三星訂造 iphonex瀏海下巴成本高好多 技術難度高

oppo都開始向三星訂 6.4寸 edge OLED
成本索價100美金

G4同 v10 呀
咪前一代

LG + Poled + 4gb ram
你今次仲唔死

屌佢老母啦 搞到我D野冇曬
利申： V10苦主+1

佢鍾意咪得

新機好似冇乜會再燒底板
不過就唔岩打機
好撚lag

唯一平面全面屏 解像度2880x1440高過國產貨2160x1080

V30 聽歌唔錯，買埋3000 up 既耳機喇

U12+咪係 2880×1440囉

都唔平得哂 普通玻璃貼都實有白邊

v20無燒板 但熱lag殘影齊晒

V20燒mon 燒到on99

v20用咗一年暫時都正正常常喎

屋企人都批判

部機4500都可以嘅，5400就

4500就可以，唔怪得之Sony冇人買

唔抵

點解唔買s9

V20無病無痛

相機稍為差D之外唔算係伏機, 壞底版暫時G5之後既機無出現過.

因為LG比既個人佣金好高 所以hard sale你lg手機

利申 百記pt狗

關你撚事咩，又唔係你用
佢鐘意咪得。

咪咁自我中心啦

其實30+冇問題，但係點解會咁貴

Snapdragon 835 賣5398

仲要lg， 以前一定跌到仆街

係喎
咩年代 重可以咁樣大規模燒底板
雖然唔係話好貴
但果期d同事個個都換呢部
大家一個輪住一個咁死機真係好弱智

有咩點做，都唔關樓主嘅事

因為未到十三個月，未見真章。

正如我老母話齋, 一件事發生咗, 就唔好再講, 點解唔XXX, 應該諗辦法解決

依家買都買咗, 一路講佢, 只會佢唔開心, 你又唔開心

應該諗, 依家部機有無得拎返去+錢換其他(如果你家姐肯), 又或者點預防下一次佢再中伏

好有錢， 我仲用緊v10

屌你老母咪撚再混淆視聽
2018年仲度講燒底板啲撚樣有咩居心

我上年出個時即買都只係5398
on撚9

v10 電係倒水咁

2018年了

好彩有得換電

G5用咗超過兩年

但係可以點做?
唔買都買左

唔覺LG值依個價

好過買大陸機既

exact7ly

屌,你真係好撚on9,人地鐘意咪得囉,係你d死毒撚先會咁計較
利申:你家姐+LG打手

v30 舊電，勁過v10 好多了

利申 兩部都有

LG G6+好好用

佢仲有廣角鏡 用黎影相有時真係幾方便

宜家仲有咩機有廣角鏡用

Zenfone 5/5Z

公平D講，LG G4/V10之後應該冇大規模燒底板／bootloop

利申：用緊V10，一年零4個月後bootloop，好彩加咗$3xx凶宅安心保（機價好似$4200），免費整番用到今日兩年半lu。

用咗兩年半，諗住過到第三年，點知上星期都永眠了 買咗s9+,新機同舊機真係兩個世界

我都諗緊換咩機好

用左半年
暫時唔覺有咩問題
電量多
有廣角鏡
背面指紋解鎖真係好方便

如果成日用八達通，用過三叔返唔到轉頭

日日搭車搭鐵好難唔用

v20都係

yes

仲有一樣其他機冇，就係wide angle，影風景及團體相，你就知佢個威力係邊。

我成日都好好奇點解LG可以生存到咁耐。
事實係lg真係有一班唔知點解會買佢既人係度。

lg食屎啦，永不錄用

LG有design，機身線條靚，配色都唔差，而且有自家IPS/OLED技術。

電話嘅話淨睇spec佢聽歌係勁，係相機落後啲，但都已經算好，講真唔係睇評測唔係好多人分到DXO 100分同90分嘅差距。

one plus $5000 有8+256了

LG機夠平均, 樣樣都有不過差其他廠啲, 只係佢越賣越貴

D手機上手用一,兩星期已經唔在意係咩機，冇乜所謂

佢POLED好多問題，所以佢今次都用翻IPS，所以v30+真心唔好買，買都買G7+，起碼個mon唔會出事

v35會用返poled 成本問題

其實LG手機唔燒底板果陣係一部好機黎既，但係．．．．．．好多時都燒底板呢！屌你老母

百貨應百客，每個人需要都唔同，ifan夠話iphone好用到冇野可以代替，咪一樣影響唔到全部人都轉用iphone。

我買LG主要因為佢個qucik memo，係超方便我同老婆成日需要cap圖share，set qmemo粒制放落底bar，禁一下即刻cap圖又可以edit埋，跟住右上角可以即時share去whatsapp/facebook之類，習慣左其實幾難轉 ........................ 我都有ipad，亦都用過cap圖，同qmemo比真係差d，亦都冇咁順手同快。

機身顏色選擇其實都係一個影響因素，好多時只係得黑/白，再唔係就贏國金/紅，我覺得其實紫/藍機身係幾靚，不過唔係咁多廠肯出多d色

黑白始終係主流/長青嘅顏色
其他顏色好受潮流影響而變得唔com睇
如果想要其他色嘅話笠個手機套就搞掂
係贏国唔知點解乜都要金到底紅到底

支持環保, 正價買舊機

zenfone 5z
845 8 64
90%+ mon
都係4398

v10用家燒完換v20無事

90% stb ratio 係吹出嚟

證明 sale屎 仲有好大生存空間。

仲有係6GB 64GB

咁係咪要買Oneplus?

V30 +其實唔錯
不過5千幾真係唔抵買
加多少少有S845機喎

用緊v30答你
粒電好襟用，部機用落唔熱，聽歌又靚聲。

同上

但依家五千幾入手就真係買貴咗。

LG理都冇理過用家，反而Samsung都叫有退錢

用緊v20 燒過底板答你，v30+最盡值三千尾， 過氣上代u, 廢鏡頭，唔值高階價

都冇人用 點理

LG V10同G4都好多人用

燒晒啦